
                      Los actores muy buenos. PERO LA HISTORIA ES RIDICULA es sinceramente una de esas peliculas que hasta los domingos prefieres ver algo mejor.

Es una lastima porque hay buenos actores, aunque con un libreto asi es que ni Mandrake el Mago haria milagros
        
            